將軍澳條友羅湖著草拉咗！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

sources?

SOURCE？

修例風波：闖將軍澳連儂牆斬3男女1命危 涉案男子羅湖出境被捕

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖出境期間，被警方拘捕。

【10:30】遇襲3男女傷者中，重傷姓黃(26歲)女事主情況危殆，而另一名姓李女傷者則情況穩定，男傷者經治療後已經出院。黃女在信報任職記者，據其同事表示，黃女負責副刊及生活版，近日剛呈辭。

【09:15】將軍澳警區重案組第一隊約7名探員，返回嘉明閣翻查閉路電視片段調查。

－－－－－－－－－－－－－

今日(20日)凌晨1時許，1男2女在將軍澳寶順路連接景林邨，以及厚德邨之間的行人隧道的連儂牆整理時，一名身穿藍色上衣及短褲中年漢，從厚德邨入口步至隧道內，與連儂牆多名青年男女傾談，期間該名中年漢突從腰間取出一柄利刀施襲，在場1男2女中刀濺血，兇徒得逞後往厚德邨方向逃走，3名中刀男女事主由救護車送院治理。

據了解，遇襲3人當中，姓梁(24歲)男子頭部中刀，姓黃(26歲)女子手及背部被斬傷，她負傷逃出隧道後，不支倒在血泊上，2人傷勢俱頗重，被送院搶救，同行另一名姓李(35歲)女子右手亦受傷。警員攜同警犬在場調查，隧道出口兩邊地面俱遺下斑斑血漬；現場消息稱，案發時，有在場人士聽聞一男子憤然大叫「我忍唔X住啦」，初步不排除雙方因政見問題爭執，釀成血案。與此同時，亦有在場人士攝得疑兇容貌及行兇經過。

將軍澳警區刑事調查隊跟進傷人案，於現場地面檢獲疑屬兇徒留下的菜刀，並在附近一個垃圾桶再檢獲一把染血的利刀，亦檢走一個背囊，未知是否與案有關，正追緝兇徒歸案。他操大陸口音，年約40-50歲、身高約1.7米，行動不便，走路時一拐一拐；案發時穿深藍色短褲，淺藍色上衣及白底黑鞋，手腕戴有珠串，有街坊最後目睹疑兇在將軍澳廣明苑出現，未幾即失去蹤影。

案發近3小時後，警方根據多名熱心市民舉報，派出多名警員掩至將軍澳頌明苑嘉明閣21樓調查，並於梯間一個垃圾桶內檢獲一件衫，懷疑涉案衣物，正封鎖現場調查，又在地下大堂翻看天眼片段，發現涉案男子登樓，未幾懷疑涉案男子更換衣服後乘升降機離開大廈。多名將軍澳居民在社交媒體及新聞獲悉有血案發生，紛紛到達頌明苑了解事件。

警方根據調查，相信兇徒犯案後，將藍色上衣及相關衣物丟棄，換了一件紅色衫，並孭有原來的黑色斜孭袋及同樣的一雙鞋逃走，正兵分多路進行搜捕。

此外，據一名目擊者陳小姐表示，當時她跑步經過現場，目睹2名少女與一名中年男子就一些事情討論，聽聞其中一少女問男方：「你覺得有咩問題？」男方答道：「唔係有咩問題」，未幾，該男子愈講愈大聲，陳用手機攝錄當時情況，該男子隨後拔出一柄約7吋長西瓜刀，刺向少女左肩，少女一度負傷逃命，她及後折返欲阻止兇徒傷害其他在場人士。與此同時，兇徒再舉刀向其他人施襲，一名穿黑色上衣及卡其色長裙少女跑向陳求救，但瞬即不支倒地並流血。

陳其時目睹兇徒向寶林邨方向逃走，遂保持7至8米距離尾隨跟蹤，跟蹤至頌明苑嘉明閣樓下，失去兇徒蹤影，嘗試向保安及住客了解兇徒去向，並得熱心人士陪同兜截，其時警員亦到場，陳將拍得片段交予警員查看。陳折返案發現場，了解該名暈倒少女情況。陳表示兇徒並非操鄉音，亦跑得頗快，不覺有殘障，若不是擔心自身安危，定必會啣尾窮追兇徒。

公民黨立法會議員郭家麒今早在電台節目指，今次持刀傷人的疑犯明顯有政治目的，認為旨在製造白色恐怖。

Source?

source?

sources呢?

有冇出處

所謂拉左就係你三個emoji?

修例風波：闖將軍澳連儂牆斬3男女1命危 涉案男子羅湖出境被捕

幫樓主補link
Source : 白粉報

記者朋友請入

記者？

上面段新聞有冇link

唔該晒

意圖謀殺 終身監禁

邊間警署？接佢

正常人點會帶刀出街所以一定有意圖

拉左又點 高調拉 低調放
仲信黑警 下次私了仲好

救返樓主老母

有source?

無得私了.....

睇死律政司班仆街唔會告謀殺

想推逃犯條例？

source又點 見唔倒真人唔可以當拉咗 警做嘢你地信？

企圖謀殺三個人

今日咩事？扮哂野拉人？
各位唔好中伏

東方

放完出嚟再私了

source

仲要帶兩把

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

據悉，涉案男子擬在羅湖出境期間，被警方拘捕。

仲要兩把,屌佢老母臭閪

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

煩到仆街

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

留名睇警方落案變成毆鬥

咁便宜佢 陣間又無罪釋放

如果今次羅湖拉都唔係送新屋嶺就更加證明之前係特登玩9示威者

+1

記者會前拉哂

高調拉, 低調放 大家要記住唔好放過條撚樣

接人收工啦

點解又係4點前

咁高調

出境期間被捕？
咁快鎖定？

又係東方首先收到風

去邊間警署 想接佢

班黑警睇怕都會低調放人

告老媒都唔過份。 老人家係受制情況無得反抗，兩個打一個，打完出左去再返黎打多次，呢d動機可以點解釋，同打親都頭，下體，拗手，要死尿，完全係報復心態

Push

唔好轉個頭放走佢啊 我地睇住架

巴打們唔洗入tko

唔係警黑合作點會咁快拉到

條友應該感謝係羅湖出境時俾拉.

佢係香港俾人搵到, 應該唔會死得住, 至多俾人掟係狗屋門口.

全世界都有香港人, 如果條友係大陸俾人搵到, 睇怕以後都唔駛返香港.

吊你老味 晤好扮白咭當無事不了了知

斬人都可以放？

on9，琴晚應該要捉到啦

就憑睇live咁hea查，我就唔撚信拉到人

係就好

你地醒少少啦，拉佢係為左保護佢，為免被人尋仇，你以為做番件公道事？

佢地只係補鑊，但屎就食硬

FC?

女仔要無事呀

下 尋晚走佬今日先出境？
去左港島一日遊食海鮮？

邊間狗屋

講緊斬人果單

高調拉人 低調放人

港共根本就想用一d 兇案黎cover 反送中

「我支持打擊黑警，你們可以散水了」政府呢種論調一定唔可以接受！

當初邊個縱容黑警？依家改正係啱，但過往既事都要追究！

五大訴求，缺一不可！

希望有記者問點解投訴警察科 投訴左咁耐都無反應

我錯....

點解要拉佢

仲未比街坊私了

當個呀叔英雄呀

打立場姐姐果條仆街仲未比人拉

扮撚哂勤力

連續兩單嘢爆出嚟先至咁撚快手
屌你72人個啲成個月都未撚拉到

呢單加埋酷刑果單，睇得出政府好想幫黑警洗白，要睇埋判刑先知係咪煙霧

推

拘捕並唔係制裁 而家保護

東方今日咁快手

721呢屌你老母！

拉就鬼咁大聲 然後求期輕判

配合四點記招？

元朗咁點？

因為呢班人冇後台
元朗荃灣北角都冇事

希望比佢保釋，流返舊肉出市面

東網做咩最近D料爆得快過蘋果

BWTEEN,捉完咪又係放

點解會係入境?

1 年前我敢講唔會, 1 年後邊個敢講?

屌 冇撚得學警犬係醫院既做法

我都覺得而家黑警做野唔可信

佢地驚嗰女仔重傷不治先搵翻佢來祭旗咋

拉咋， 仲要睇黑警落唔落案

有冇得私了

今次進步咗喎, 咁快拉到

做戲做到 唔好以為咁樣可以洗底

咁樣就開心？
起碼一命換一命啦

轉頭就放人啦

拍戲者 黑警

高調拉人, 低調放人
最怕你唔放

屌你老母乜撚嘢熱心市民舉報，係黑警收隊唔撚查，搞到市民要自己查呀屌你老母

我真係唔係好信個刀手會有事囉。

乜料，班人到晏就喺羅湖先拉到
點解冇喺佢住所附近拘捕
唔使交代咩

追究到底！

劇本

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

荃灣巴打冇片搞到而家冇人理

似係用黎祭旗
東方嬲嬲豬 比警察辣興

其實幾時拉， 琴晚兩點幾離開， 而家先出境?

高調拉人，低調放人

屌 講到警察今朝好幫到手咁 明明hea查

三個月前我都仲信差佬, 今日?

洗白得好明顯, 陣間記者會實放好多時間講犬方點樣努力搜證乜乜柒柒

白粉報呢幾日上曬電咁

明顯係趕住記招前拉人
咁又大大聲話自己大公無私

唔知係咪我問題。。
點解白粉報收料收咁快？有冇可能造假新聞？
其他報紙有冇報呢單

畀安家費 搵替死鬼

點解今日警察做野咁快手既

報
平時唔覺佢哋有咁多獨家喎

LAN線係咪準備出嚟

"初步不排除雙方因政見問題爭執，釀成血案"
賴受害人？

屌拉姐
元朗白衫都有拉呀
有撚用呀？

成晚流流長都拉唔到人
條友過埋關就唔洗再拉

元朗，荃灣，福建幫？

斬完人仲過羅湖咁on9?

點解係入境？ 即係返左大陸 又on99經羅湖返黎呀

收撚晒安家費啦 傾好晒數

屌！比警察保護咗佢啦

高咗10cm

唔著草返大陸去邊..

cctvb好似都有

721呢？荃灣呢？

真

最後唔告/告唔入就好笑

入差館坐一陣轉頭出返黎啦

就睇佢邊間警署出嚟同佢洗塵

屌你老母!!呢d就應該要坐10年都唔夠

傾惦數
記者會前拉人交差

係咪替死鬼都未知
識著草但未夠百就返黎係咩玩法

又亂砌人生豬肉

係咪真係拉左果一個架
定係求其拉一個塞住大家把口
又無圖 得文字

東方寫入境期間喎

低調放人

我覺得係今朝已經拉左， 等而家公佈係淡化虐待疑犯事件， 同埋4點前公佈係俾人感覺警察做嘢有效率

因警係咪同東方有啲咩私人協議？
靠俾一手料東方等佢地唔好狙擊？

安家費支出 -5萬

搵人出黎亂劈人 之後高調拉人 然後洗白 一切都係劇本

屌你啦 咪當人on9啦 黑警死全家 咪撚洗指意洗白

拉左告咩至得
用刀wo ，仲唔係企圖謀殺

捉到佢都好，
如果唔告佢蓄意謀殺。

就應該仆街香港已死。

首先，所謂拉左，唔知係咪真係拉左
就算係，轉頭都會放撚左佢

多謝海關

點解之前元朗洗頭仔斬完人又逃返大陸 今次又係逃返大陸既？ 睇黎大陸先係逃犯天堂

天有眼

佢意思係用正途返

可能轉頭又放番出黎.

闖將軍澳連儂牆斬3男女1命危 涉案男子羅湖入境被捕

好古怪

荃灣拉到未啊屌你

白衫都無告啦

告到先算

入境被捕？
已經成功著草咁快番黎？？

根本上，警、黑都係死蠢！人家要利用你之時就盡用你，人家要搵人祭期時，自然會擺你哋上枱。

蓄意謀殺

睇下有無背景囉。。有咪拿拿聲整張白卡比佢話佢痴既，放人

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。
即係出完再返入嚟咁好笑? 即日來回?

睇下告咩罪先喇

行動不便，走路時一拐一拐 / 亦跑得頗快，不覺有殘障 ??

案發近3小時後，警方根據多名熱心市民舉報

市民唔出手，兇手又逍遙法外，黑警

FC未？

東方寫 入境期間
所以係咪昨晚半夜行皇崗
而家返來自首

其實係咪警察聲東擊西，引啲人離開嘉明閣比佢走？

洗白招數

元朗黑夜

支持私了

可能不過係2打6一件, 你期望佢有咩頭腦/resource

拿，黑警， 呢件你地玩私刑我可以當睇唔到

明顯，成件事就係伏

竟然

拉左冇得私了，保護犯人

公眾地方行為不檢/不誠實使用電腦

羅湖拉係拉去打鼓嶺警署
新屋嶺原意係拉ii

利申：前幾個月比人係羅湖拉過 拉返打鼓嶺警署再去上水
因為班狗話打鼓嶺警署個cell係臨時

如果咁都放人就一齊接佢出拘留所

咁撚巴炮聽日提堂啦

其實其他途徑點知邊度有?

同埋個廢中睇佢衣著同無避過CCTV
就知佢無腦

唔撚係班街坊做埋警察果份依家條友上咗大陸無人知啦

告到佢仆街

鳩拉？

掉左把刀係地下, 咪告佢亂扔垃圾囉

高調拉人
低調放人人

可能係入羅湖境

依d案先唔會放 咁好機會比警察加分

冇錯, 個時機場圍住個老人家, d 人就猛咁鬧
而家真係大把大把摑返落佢地到

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

點解我見到係入境

即係入境處拘捕佢

唔係黑警

根本就係企圖謀殺

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

巴打冷靜，而家講緊斬人個單

係咪為左4點有野講先咁快手咋popo

捉到人嘅係市民同入境處 班狗只係負責拘捕 同班狗一啲關係都冇

搵料既都係市民

拉左又點 元朗個啲都拉左喇
點解無公義阿屌

居然

告左 坐左監先出黎講啦 到我50歲條友都未坐啦

貼埋條link呀
樓豬

又改咗？頭先寫出境

拉左唔等於告佢
告佢亦唔等於告非法傷人/企圖謀殺

必須以謀殺罪名起訴

廢時4點俾人問到口啞啞
高調拉左人先

重點 點會合法過關 正常直接坐艇走

低調拉, 低調放

全世界睇住好難放, 況且拉一兩個廢老坐監對佢哋又無損失

重覆 捉到人嘅係市民同入境處 班狗只係負責拘捕 同班狗一啲關係都冇

總之嚴密睇撚住佢屋企有冇人出入
一律殺

又做大龍鳳，做戲popo好決心走捉人！
要捉使撚去到口岸先捉

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

高調拉 低調放

冇得C了

condom condom condom condom condom condom condom condom condom condom

真係多撚謝

入境播但
你著草都唔會番黎啦

721 咪又拉左，
但唔告

差人做野唔洗你教

721 811 追究到底

終於有藍絲做condom

高調拉 低調放是常識吧

D狗幾識玩,係4點記招之前拉到,一陣唔怕比人問
聽日低低調調放左佢就冇人知

都無人死 點告老謀
嚴重傷害他人身體走唔甩
睇下去唔去埋意圖謀殺

跟住林奠會唔會衝出嚟話
逃犯修定條例過左嘅話
佢返咗大陸都可以拉番嚟

趕得切4點前

721呢？荃灣斬人呢？
仲有咁多嘢要追究
拉晒成隊警隊都唔夠還阿屌你老母

死仆街想走 死全家呀

坐艇點會咁快知邊到有先
睇條友根本無腦
佢鬼識搵坐艇

咁意圖謀殺

鞭鳩班仆街屍啦屌你老母
斬人、私刑你就拿拿聲捉起兩三件當做左野
721班黑社會呢？？？？？？？？？？
拉撚左去邊啊屌你老母？？？？？？？

明天即過堂我咪信真被捕囉

拉咁又點，最後真係告到佢坐監先啦！同埋佢又坐得幾多年呀！

另外告埋被斬個三個人非法集結

4點前拉晒
劇本拍好晒

趕係4 點記者會之前交功課？？

黑警做嘢…
檢控咗先講啦

點解你回個陣係出境
內文係入境

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

點解佢會番香港 如果佢出到境

入境stop 人嫁
唔關popo事

咪住先, 點解咁快就確定到係邊個人, 仲要快到佢即日著草都截到佢?

肯定唔會係新屋嶺

係咪會俾錢就保釋得 同白衫佬一樣

oncc個報導...入面既將軍澳地理都幾錯

巴絲門唔好撚放鬆 執法係popo正常職責黎架

逃犯條例係雙向嫁咩？

高調拉低調放

一出好戲，可惜做得太明顯了
818大遊行，環時出來讚理性，五毛又轉風向。今日朝早林鄭先出來講，只要局勢平靜就開始調查黑警。
然後就發生斬人的事，警察到場hea做都一樣可以快速抓捕
虐待老人更加高調拉人（6月份的事，有無咁橋今日先爆；之前高佬一直都無聲氣）

不言而喻：就係你班勇武特登搞亂局勢，令警察無辦法做事；而家乖乖地咪幾好，政府即刻就回應民意

各位睇路

做樣姐 高調拉咪低調放囉

點解除身帶備把7寸刀 可能有計劃 亦可能收錢犯罪

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

係入境呀我講多10次

屌！禮義廉個頭係隧道譴責完暴力
警方一陣就拉到涉案人士
禮義廉又成功爭取

吾係居民追住、去搵証物，popo會去搜？咪又係下不作為。市民依家只可靠互相救助！

頭先東方寫出境

入境做

感覺政府想利用 黑警事件來影響民意
五大訴求 缺一不可

都唔知係咪拉岩人添啦

抵死

拉人只係基本，重點係會唔會落charge,同告咩罪。

入境stop 左交比popo

份內事呀記住

帶得兩把刀已經有意圖啦
唔通落去斬叉燒咩

東方讀者就有份

拉左又點？而家政府選擇性執法同檢控㗎，係咪聽日提堂先？

高調拉人

警犬終於捉到人

羅湖拉人

on9藍絲廢中上哂腦斬人
邊會有門路著草

突然咁快手
睇黎黑警真係好怕被武警取代

中共派人落黎斬兩斬嚇到d人唔敢出街示威

明明拉人就係責任，反常社會中拉刀手都變得奢侈。
黑警我屌你老母﹗

做戲做全套啦 一兩單就想洗底？

啱

我完全覺得係咁，佢地好怕人私了

班狗只係負責拘捕 同班狗一啲關係都冇 功勞唔係班狗嘅

入境拉？？？？？？？？？入境拉？？？？？？？？？拉錯？救火先？入境拉？？拉錯 放！死橋。

求奇都搵個拉住先，等陣唔駛比記者質

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

羅湖入境被捕，可唔可以理解為條友良心發現返香港嗰時被拉？

入境期間？

班黑警拉人係應份 千祈唔可以俾佢哋蒙混過關 唔可以唔記得今朝早班黑警借啲以放生個犯
同埋黑警仲有好多惡行需要被清算

拉完咪又係保釋 dklm

push

過完記者會不獲起訴送埋返深圳啦

Sorry！我已經唔相信香港司法系統能張顯公義！
交返條友岀嚟公審吧啦！

入境期間？ 講緊返香港定返大陸？
件事可以好唔一樣

佢係入境定出境呀?

黑警做消防呀！

巴打做乜係羅湖比人拉

入境處報警嘅 唔關黑警事 功勞一定唔係班黑警嘅

係咪祭旗咋？
報導又話有鄉音有殘障
同目擊證人講既唔同喎

搭完膊頭辛苦晒就走得啦
仲有期望咩

選擇性執法 元朗恐襲呢? 荃灣斬人呢? 北角呢?

求推，thx
---------------------------------------
一出好戲

應該推送港條例
明明大陸先係避罪天堂

真，求其拉個人再扮拉錯人

點解現場要放佢走？幾個捉住佢私了算啦

拉完都唔撚告 拉黎都係交差

一陣又搜證程序錯誤，當庭釋放
去唔去到嚴重都係問題，可能告低一條判3年

拉左唔等於拉到啊屌

自動送中

有冇可能12粒鐘先由TKO去到羅湖想過關?

有冇拉錯人都未知喎講真

判得輕嘅咪去接佢返屋企

盲撚？

衰咩唔講啦
係過關個陣比入境捉到 因為係wanted person

咩叫羅湖入境, 入香港先叫入境

好鐘意食生果既人會，去到邊都要帶

聽日起訴意圖謀殺

記者會前捉到
三個打人既仆街又係今日捉左
好撚假 做戲

呢次警察做到野你地會唔會讚下先

根本即晚就應該捉到人，見民意爆左先快手拉返，如果唔係放左啦

唔對路咼
捉果個有大陸口音
行路拐下拐下

但目擊果個

//陳表示兇徒並非操鄉音，亦跑得頗快，不覺有殘障，若不是擔心自身安危，定必會啣尾窮追兇徒。//

4點前拉到人 咪好兜啲囉

Diu你 又係呢d說話 佢如果得一把刀 你都話 佢都跑走啦 點私。佢最後都扔曬啦 左膠！

好多人miss左

私刑嗰單佢哋應該冇預計到

搵到警局就可以了

今日做咩咁積極拉人

唔會，而家更加証明721選擇性執法

開始搵人祭旗了

告行為不儉，自簽守行為

【09:15】將軍澳警區重案組第一隊約7名探員，返回嘉明閣翻查閉路電視片段調查。

昨晚死唔落口供唔調查，黑警查案講興趣

被捕成功係因為熱心街坊搜證
所有刀手行蹤 人證 物證 翻查cctv記錄
全部都係街坊功勞

差佬捉人只係今次單野太嚴重
比大家發現佢連謀殺案都想冷處理
比佢走甩民憤一定爆煲

唔好忘記捉到人係街坊功勞
接案警員根本冇心拉人
有謀殺案都唔即刻封鎖現場
比機會刀手換衫逃離大廈
唔係班街坊做野 同文宣施壓
條友一早著草成功

唔好比陽痿聰開記招拎光環
黑警只係執雞+被迫執法

應該都好難判得輕, 半夜, 刀係佢帶, 即係有預謀, 傷者係刀傷, 入到ICU, 唔告意圖謀殺都傷人17, 最高係終身.
不過都係比法律撚講解實際應該會點告

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

721 呢屌你？

羅湖係個地方
佢既意思應該係佢返香港
起羅湖呢個關口入返香港境個陣拉佢
咁個犯著數草做乜返香港

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

公民黨立法會議員郭家麒今早在電台節目指，今次持刀傷人的疑犯明顯有政治目的，認為旨在製造白色恐怖。

721 啲人又拉得咁慢？

乜都唔洗check唔洗做
然後直接會拉到人
明啦
一早夾好晒

每日150 個係咪要搞搞佢

借post 大家諗諗計

尋晚tg谷都話唔似殘疾人士
可能流料

拉咗=保護=你地冇得私了

被捕成功係因為熱心街坊搜捕搜證
所有刀手行蹤 人證 物證 翻查cctv記錄
全部都係街坊功勞

差佬捉人只係今次單野太嚴重
比大家發現佢連謀殺案都想冷處理
比佢走甩民憤一定爆煲

唔好忘記捉到人係街坊功勞
接案警員根本冇心拉人
有謀殺案都唔即刻封鎖現場
比機會刀手換衫逃離大廈
唔係班街坊做野 同文宣施壓
條友一早著草成功

唔好比陽痿聰開記招拎光環
黑警只係執雞+被迫執法

所以呢？

入境期間？

4點記者會，3點半拉到

自篇自導？

硬係覺得班狗求其拉條友扮做左野過骨

到底入境定出境 新聞就寫入境期間

東方寫到黑警破案咁
唔係尋晚將軍澳班居民地氈式搜索點會咁快搵到

讚你老母
基本野都要讚?
返7仔收錢收岩一次錢又洗唔撚洗去讚呀

嚴重罪 冇得走...

希望狗仔可以俾佢保釋
一出嚟轉嗰彎即刻私了
撕鳥

將軍澳班狗驚畀人拆狗屋掛

仆你個街仲想走？

做野咁快係咪想食住星期日條水玩降溫

咁嚴重尋晚黑警都hea做
唔係有班街坊同記者實捉唔到人

佢點拉？點解會知係邊個？佢連個單位個名都唔撚知呀！係咪劇本嚟？

黑警又收埋保護, 正仆街, 底都起埋就收埋
屌佢老母, 名呢? 平時唔係涉嫌強姦都出全名架咩//////???????????

拉有撚用咩，起訴先得㗎屌

721 呢，帶好多野

一早應該要拉到

爆咗單私刑想趕住補飛

An eye for an eye

有意圖無差別殺人，正路應該判終身，不過香港而家唔係好正路

721 811

係，跟本係佢地應份要做既野。

分分鐘聽日公佈
經調查被捕人仕嘅DNA指紋同件衫2把刀唔同
然後放人

又告非法集結

屌咪撚信黑警啦
721拉左人未呀

所以重點係落左控告未同告咩罪。
如果最後協助調查完就出返黎就哂鳩氣

黑警自己做大龍鳳想洗底唔好比佢地呃到

唔坐洗頭艇

霞姨，你揾個跛嘅去斬人？係咪局嚟？

之後又低調放人？

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

著草先拉到 屌黑警老母

搵地址
成家咁接

建議被斬男女是但搵個出黎去警署認人，防止佢求其捉個黎交數

強烈建議
尋晚有份幫手嘅
每人一個好市民獎

咁撚多證據 幫佢查埋唔撚洗做 而加先拉到屌黑警老母

霞姨一直係深黃，成日叫佢出黎敏咩姐，留多 d 時間俾霞姨做實事

係咪拉啱人都成問題啦，個犯住邊？

唔好一陣又出現lan線呀

我覺得係醫護員頂唔順爆姐
班狗經常係咁家啦

差佬可能講：辛苦晒

咪撚癲 職責嚟 之前係失職

我準備好私了!!
手足收到邊個差局即刻通知

唔好唔追住佢
唔係陣間又話證據不足

系咪同一個人黎架

轉返個 fo走私刑單野啦
呢單佢隨時講精神問題傻人發現案

羅湖拉人，唔係應該入境處拉架咩

屌警犬是否要洗白
我唔會原諒，要數翻晒啲罪狀岀來

起訴左未?

證人陳小姐話刀手跑得好快喎
跛點跑得快啊

係咪真係果個人先

之前個屋企寫program嘅俾人告教唆謀殺
今次呢個喺街攞刀斬3個人嘅係唔係會告不誠實使用電腦？

利申
唔係律政司

點 咩人黎？係咪中共既人！
快手告啦警狗

話係入境期間被捕

如果唔係輿論壓力，加上個女仔係記者
班狗一定唔去做野

721 20幾件無罪釋放 你話呢

班狗竟然會做嘢

如果畀佢過到關 返到大陸又點樣尋仇
如果真係入到佢最都算公道嘅
不過都唔會減低到我對黑警嘅憎恨

如果把刀有指紋
仲有件有血衫，有哂幾條友DNA
都好難走到

入境處報警拉人姐

有無拉錯人先

真係告得入先算啦

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

持刀人暴動罪啦仆街！

過關俾人拉中共派人落香港斬殺市民？

唔知會唔會又USB線自殺呢

係咪拉錯人

定係條友on9琴晚上去唔記得帶passport 坐唔到飛機走，所以落番黎拎

案發近3小時後，警方根據多名熱心市民舉報，派出多名警員掩至將軍澳頌明苑嘉明閣21樓調查，並於梯間一個垃圾桶內檢獲一件衫，懷疑涉案衣物，正封鎖現場調查

DLLM收皮啦，件衫係市民搵嫁

拉咗都唔會對警隊加分呀

你地醒少少啦，拉佢係為左保護佢，為免被人尋仇，你以為做番件公道事？
點解仲可以有咁多盲信法治的人覺得出番口氣，
香港無法治架！
七警都有得打甩啦！
醒少少香港人！

呢單唔係自己友做就預左拎出黎祭旗洗白㗎啦

放心巴打。如果知邊間警處我會私了

黑警竟然做返本份
但係律政司肯定唔理
香港政府一樣係無能

大家團結
凝聚八百萬全民皆兵！！！

還我舊日香港！！！

一日未入到罪
一日都未完

拘捕左疑犯但係一張相都無？

入左罪再講

之前光復屯門，
打人者俾人搭晒膊頭放走。
仲信法治？

依啲咁嘅垃圾藍絲 終生就啱啦

冇人有兇徒資料？

咁咪世個story 話比你聽～狗仔做到嘢～

You all pay for it. What the fuck!

諗極唔明，照路係尋晚即刻返屋企攞回鄉證北上著草，點會返轉頭？唔通只係上去揼骨？

老謀呀！

唔係記者會邊有野講 點轉移黑警對阿伯施酷刑單野

係咪搵條友返嚟頂
想你班賤民收嗲

拉錯喇 今日調查中 聽日話你聽拉錯

我要私了啊！！！

咪又係唔上訴

替死鬼

我係將我段四圍copy比D豬睇下自己幾on9姐，明的巴打可以無視

其實係入境處嘅人拉佢，無係黑警拘捕佢 😠

上黎mon post 咪知邊個囉

拉左轉頭咪又放人 以後有咩都要放上 youtube 比全世界知道 香港好唔安全 定性中共產黨 港共 為恐怖組織

會認人架麻,
刀手啫, 駛鬼搵替死鬼咩

落邊條charge 普通傷人？定係謀殺不遂？如果係前者嘅話冇嘢值得慶祝

入境處未染紅架

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

襲擊致造成身體傷害

不如下年先拉？

入境定出境

其實都唔知係咪果條友

唔好比佢走

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得有用幫手推下

人都傷左, 捉條友祭旗有幾難
有安家費佢唔做大把人做